[戰術討論]我認為「遊擊」行動應該要升級

全體頭盔術:利申我地呢度所有人都係講緊玩香城online，絕不鼓勵任何人係現實中傷害或者破壞任何人身或事物。

我眼中大規模行動其實已經退化到只係為左吸引市民/國際關注，已經對政府無任何具威嚇性意義(機場春袋除外，但機場行動大家都知其實有機亦有危)，所以我認為有需要修改及優化現今戰術行動。金鐘、灣仔、銅鑼灣、北角、太古、尖沙咀、旺角、太子、長沙灣、深水埗、荃灣、沙田、大埔、上水等等。我覺得各種大規模行動唯一真正上得神枱既只有立法會：最簡單兩樣野，有造成實際傷害，無人被捕一齊黎一齊走(暫時)。

其他行動敵人根本WFC，照舊出兵清場拉足900人，甚至殺人。

話明打遊擊，遊完要擊。下下得個遊字，遊完比人擊有何意義？

我睇完立場呢篇文章之後，我認為「屠龍小隊」既戰術行動係非常成功，有助於我地將來既戰術行動作為參考。關於佢地既戰術，我分析到有幾個優點：

1. 人數少: 有助行動及撤退。另外亦可以確認有無鬼潛伏於小隊之中，因為佢地有獨立辨認自己小隊成員既方法。

*所謂遊擊，係指「遊」同「擊」。分散行動；集中攻擊。

2. 速度快: 先講「遊」，假設一支大約30人既戰術小隊，利用地鐵/巴士/船/私家車/行路分散行動，分開前往目的地，然後集中攻擊。至少咁樣諗落敵人係小隊成員攻擊之前一刻都估計唔到小隊成員既攻擊目標。當敵人發現既時候派兵過黎，小隊成員已經四散左。

3. 攻擊力高: 再講「擊」，各式各樣既攻擊目標，例如建築物/交通工具/敵人本身或者更多其他我諗唔到既目標，造成各種類型既傷害(包括心理傷害/物理傷害/法術傷害)。8月行動既失敗令我地知道，我地唔應該再係叫下口號，封下馬路之類，敵人需要面對真真正正既突擊。

戰術建議:

和理非-->執行支線任務: 超過一萬人既大型行動請交比和理非，勇武盡量停止同敵人正面對戰。當然生於前線係有責任保護後排和理非，但必需以不被捕為前題下保護，犧牲一個勇武付出既成本比和理非高太多。然而問題係勇武往往都係被犧牲果個，呢點必需改善。

前線行動小隊-->執行主線任務: 以20-30人為一組，私底下以自己既方法聯絡。訂立自己小隊既辨認方式，並且討論行動方向/攻擊目標。謹記用盡一切方法確認被邀請入group既係人定係鬼。另外得閒要清record.

我假設以831為例子，整個港島區購物行動可能有3-4萬人(我估咋下)，再假設當中有一千人為前線行動小隊，以20-30人為一組，大慨20-30組左右。各自有各自既攻擊目標同行動方式，例如坐地鐵/坐船/坐巴士/私家車/行路去目的地。然後一齊開雷射炮呀、噴下字句呀、爆下建築物呀、滅下煙、起下路障之類。攻擊力高既可以放下魔法、放下核彈之類，總之任何你諗得到既攻擊行動都可以做，前題當然係安全不受傷不被捕，就好似「屠龍小隊」咁，完事就散去第二度再攻又得，收工又得。

記住依加勇武們手執一張王牌：「核爆都唔割」，意思即係「你做咩得」。
敵人現今即使成為殺人兇手，背後仍然有黑暗勢力支持，所以佢地真正稱得上「為所欲為」。勇武一樣可以，我相信每一位勇武內心都係正義既戰士，任何行動都係為左維護正義而做。

當然以我一人之力諗到既野有限，我都知道咁樣行動應該會有各式各樣既缺點。例如行動溝通上容易發生內訌，未打先輸。或者一旦有小隊成員被捕，其他成員一定會保護佢而進一步被捕，引致一瞬間損失一整隊勇武，風險極高。

不過呢度係自由民主既地方，歡迎大家討論，優化戰術。
只希望我地將來既抗爭行動會對敵人愈黎愈有威脅。

最後

香港人，加油！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

如何不仇警？

遊擊可以攪,同黑警打真係要完全停,正面戰你係點都打唔贏,你要搵仔好快閃好,你可以不被補就掂,但係正面打真係完全冇效果

因為敵人始終係中共呀係要利用國際,同時內部加重佢攬炒力度,當然黑警推得冧當然好,但係正而打絕對推唔冧黑警,你圍狗屋可以不被捕就成功,否則你到頭來都係發洩緊

發展小隊模式是合理。

如何確保小隊核心成員係需要考量，投名狀/自己朋友 呢D要諗好。

無錯，不被捕做乜都得，只要能夠做成傷害乜野都係值得，我地需要真正意義上既「遊擊」。

正面戰都算係有需要既，因為我知道前線大多都有種心態係要保護後排，就算明知打唔過，但都會守住。呢點係值得欣賞既，但一定要小心。

犧牲一個勇武既成本好大。

屠狗小隊，專挑落單狗，休班狗

受到屠龍小隊既啟發，我覺得佢地真係好犀利，如果呢種戰術可以擴大黎搞，我相信有機會對政府造成更大威脅。

之前捅左隻休班狗一刀，都無人割蓆，如果繼續發大黎搞，嚇到Ｄ狗狗唔敢返工添

我仲諗到其他行動小隊，例如滅煙小隊、防彈小隊、路障小隊、雷射小隊、音波小隊、噴漆小隊、魔法小隊之類

後咩排姐,九龍和理非攪緊遊行你去天水圍爆黨鐵,你使撚保咩和理非行完就走架啦,黑警去哂人多和理非個到你鐘意點玩都得,到下次入元朗你又去香港島,唔硬碰係咁解呀,唔係你預先公佈

"我會係民陣遊行之後係果到死守5粒鐘,黎打我啦"

咁呀,同埋係信任小隊,唔係組幾十人個個唔識大家跟住有鬼係到就團滅

呢點有道理，小隊行動唔洗事先公佈，唔需要硬碰硬，好似屠龍小隊咁爆完玻璃Ｄ記者先到，咁樣真係成功例子值得參考。
安全不受傷不被捕。

遊行之後我覺得有個問題係和理非唔散，前線會驚和理非食催淚／食子彈而留低保護。前線留低和理非又跟住留低無限loop 5粒鐘

呢種係生於前線既責任心，我認為係值得欣賞既，但暫時諗唔到點解決呢個問題

滅煙可以諗諗街喉嘅可能性